求救！Acer notebook搵唔到張wireless network adaptor

今日拎過部notebook出街之後返屋企發現連唔到wifi 但係手機連到 所以唔係wifi問題
開裝置管理員睇發現得返張有線卡
wireless嗰張唔見咗
已經做過嘅：
系統還原
連有線自動update drivers
瘋狂重新開機

online等巴打救

推

model都無，點救你

sor巴打
Acer Aspire 5950G

上官網download driver裝試過未?

我都試過無啦啦連唔到wifi

都係acer

yes試過
down落嚟開setup係show修復/移除
我移除咗再裝嗰陣佢話
Your device may not be present
我估係張卡本身嘅問題？

繼續推

苦主

整乜鳩啊 落黃金整隻手指 $200
唔駛煩

唔駛洗機架啦 冇撚用架

認真咩 網速ok？

見過類似Post,洗機前disable all network interface card等新Windows重新fetch過

利申: Google無綫介面卡驅動程式睇Post追番黎

多謝咁多位巴打相助
小弟已經解決咗呢個問題
解決方法為拆機重新抽插張wireless adapter
屌你老母鬆鳩咗 應該係出街撞親
多謝各位巴打